（記者入）今日黑警記者會，大家想記者問乜問題。

元朗 北角 荃灣 粉嶺 上水 將軍澳
岀連番懷疑係警黑合作斬打市民嘅事件
你地黑警唔保護市民
當黑社會帶刀 市民可以帶乜工具保護自己
而又唔會俾你告持有攻擊性武器

想問下警方尋晚警犬係調查上發揮左咩作用？

低罪案係咪因為警察唔做野？

點解查案同搜証既責任會落左係市民到

條高低波狗西咬舌片係咪專發放黎搶Fo定毒班撚改善網民關係？？？自拍定為公當年放蛇扮雞拍嘅？？？

呢幾年根本係警犬自己帶頭遠拉高全港刑罪率，應該係問係咪多OT少左休班犬所以大大壓低刑罪率呀！！！

會問呢啲問題嘅記者已經俾人filter晒滅晒聲啦

TkO斬人案例作咩事項

揀job做唔怪得
有咩事就拉閘 電話又打唔通

已經唔會再睇，浪費精神時間

好似有講係傷人

保護市民重係唔係警方首要工作？

如果係
點解元朗 北角 荃灣 粉嶺 上水 將軍澳 遲遲都未有調查成果？

問下點解香港警察效率點解咁低

大家交左稅咁多年養犬，"四點鐘ArArAr..Sir"咪當小丑DailyShow俾下面囉！！！